見到柏傲莊收28000票就知香港人對買物業投資真係唔識...

學連登仔話齋 LOCATION先係最重要
成2萬蚊買新界樓真係傻撚左...不如買北角40年樓齡單幢樓/筲箕灣 柴灣已補地價居屋...

港島樓點都睇高一線...呢三萬票買家真係唔撚識投資

使乜識 有錢就得 本多終勝

柴灣..?
死 分唔到曲直

新界唔通想同港島比

沙中線通咗同金鐘只係隔4個站，你住柴灣慢慢望住條藍色慾線大長征啦

連登仔仲未接受到市場現實, 淨係活係自己個世界度, 真係可悲

港島東就收番埋啦

呢個真，我住柴灣角都係同人講住柴灣

有人鍾意地段, 有人鍾意新樓, 有人想生B又想近返個頭有父母幫手, 好多原因既, 總之睇到眼都突, 好多人咁有錢

Ching 咁識投資
揸緊幾多層樓？

住緊柴灣邨...

今日mark 低樓價,. 2年後睇吓bin 邊個c

港島人

點解你會覺得呢幾萬個人係首次置業？我反而覺得佢哋係本身大把物業買嚟炒，大家一齊fatfat

連登仔接現實啦 你地擺工抗爭 人地繼續買樓 理得你地死咩

實賺
叫啲專家食屎

哦

睇吓港島人幾有福氣
東區J死人 對面將軍澳係新界垃圾地方咋
柴灣最正名副其實多柴

人生贏家港島公屋唐樓必勝

d故代人好煩，仲覺得新界乜都無
係新界生活係可以唔洗過海嫁知唔知道？
野食又好食過港島d窮人狗飯
唔通你話我知你日日法國大餐？
每個月無三十萬零用錢你學咩人住港島？
北角既傻閪閪就真係最撚傻閪，由六七十年代，到今日都係支那人到步首先注場既地方，仲係到學人打飛機住港島

連登仔個個盤都講到一文不值 不如俾啲建議

有dsdssd呀麻，不過而家搵人頭容乜易，家長搵仔仔搵女友

佢自己住緊嗰度最正
之前個公屋post先好笑，講到自己住緊嗰區係天下無雙

其實側面反映緊佢嘅視野多麼[/left]狹窄

曲線要講明

蓋清又出黎撚9人

仲未知抽籤結果

點睇小西灣?

兩點抽, 應該幾時先會知結果？還是 AA 其實都已經知道, 收不到通知應該都排到很後面？

洗撚識咩 總之3年後放出去又賺 需要思考咩？

買新界大雜會地鐵站

成班住新界嘅圍爐取暖
以為好好笑

巨蟹座地頭

柴灣同小西灣有780 788 789同88X
朝早繁忙時間班班都爆滿
傻嘅先搭港島線由柴灣去金鐘中環

本多先唔會抽新樓
就係首期小先買新樓

太古同西灣河都要收皮
北角半山 海旁一帶好撚cheap

住近深圳
正過近中環

就算得兩公婆都仲有無限首置大法
不過洗費好大囉

鍾意新樓，唔得？

大西北先係未來發展重點喎

香港島又貴又迫
人多車多馬路窄

沙田一條單車徑已經完勝港島

吹到大圍交通仲方便過港島東
第日東鐵縮到9卡上唔到車唔好喊
4個站到金鐘好威威？上到車先講啦
沒有黨鐵你甚麼也不是

港島東人就不嬲唔洗靠黨鐵
巴士30分鐘到中環亦都係等閒事
就算要搭黨鐵都起碼有位坐

講居住環境 邊有得比
舊區點都會輸比新界
攞環境黎講無可厚非

但係連交通都喺度吹奏
踩到港島其他區一文不值

今時今日都仲要咁依賴黨鐵 真係冇撚得救

計少咗一個會展，係5個

一定係長洲好

柴灣係新盤，就唔止呢口價啦

個層樓人地當碎銀你就當身家

搭巴士出灣仔金鐘中環仲快過黨鐵

已經唔係曲直，直情係on9

個個人都跟風係香港投資
有幾多人會研究外國投資？分分鐘仲好賺

中巴車廠拆晒啦
開賣應該25k+

行倒模連鎖大集團藍店商場先叫中產態度